# Esercizio1

Implementare un robot via socket che vada sul sito
http://www.ilmeteo.it/meteo/roma
prenda la temperatura minima e massima prevista per la giornata odierna,
ed inserisca i dati prelevati su couchdb via API REST implementate con socket